Proč jsem opustila rodinu? Proč jsem v České republice? Protože Praha se mi moc líbí a taky tady je dobrý universite. V Praze jsem už pát mesiců. Nejvíc mi chutná smažený syr, knedlíky, gulaš. Protože mají neobvyklý vkus. Nejvíc mluvím česky se prodavači (obchodniky), studenty a taky s čišniky. Bohužel teď malo mluvím, to je ma problema. Nejdřív V Praze chodila po parku a překvápovala krasý Prahy, taky zamky a dobří lide.
